# README #

Дипломный проект. Суть заключается в построении оптимальной трассы трубопровода, при известных граничных условиях и параметрах трассы.
Используется Evolution Strategies, как алгоритм оптимизции и A-Star для поиска пути.

![](http://i.imgur.com/QQvqafR.png)